====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ce n ’ est pas proclamé parce que chaque chose en son temps , et nous devrons procéder par les procédures officielles , mais nous sommes très avancés dans l ’ étude des différents points d ’ impact , si bien que je suis persuadé qu ’ avant huit ans on saura exactement ce qu ’ on veut faire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

